你地屙屎果陣會唔會玩電話

會 唔會
見d人長期咁做一年都唔知跌過幾次電話入馬桶

屙屎玩電話同跌電話落屎坑有咩關係
on9仔先跌電話

諗起用電話抆屎嗰張gif

每次屙都玩
唔屙都玩
玩到個大脾有紅印會腳痺

你踎喺廁板屙屎㗎？

你用踎廁

玩電話果陣一定會柯屎

有時玩得太耐 d屎會開始乾 會好難抆

睇書

屙住屎回post

其實點先可以跌落去
仲有空位咩 比碌9 同屎忽掩蓋晒啦

我左手㩒住條jet 右手渣機，個身微微傾前

諗唔到有咩跌落屎坑嘅理由

諗番起以前跌左部psp落屎坑
打得肉緊得濟部機貼左埋身，鼻痕即刻舉手R鼻，隻手唔小心撞到部機，撞到飛起直上直落跌落入屎坑

正評不解釋

會
利伸 屙緊

咁都好開post

會呀
所以有人話買二手電話.......

想像唔到呢個年代會有人唔拎電話去柯屎

屙尿果陣都會玩

利申紅巴

你班友小心生痔瘡

試過成部電話沖走左
冇塞到

柯屎唔玩仲有咩意思

用開電話抆屎

屙到咁上下順便打個j做總結, 所以帶電話好重要

屙梗屎用住電話回你post

咁上下二手放俾d女
聽電話果下貼哂塊面落去
嗚呀

我會玩電話果陣屙屎

屙屎唔篤電話不如唔好屙

痾緊屎回你post

玩屎

諗起我舊公司個上司屙屙下屎跌左部電話落屎坑
之後出黎求救

屙住屎睇緊呢個post

無厠所仲可以開post求救
然後記住邊個喺門口但唔救你

會
仲跌過落廁所

屙住屎睇到呢個po

你老味痾屎仲玩電話
怪唔得話電話仲多菌過屎坑
成班食屎狗

黃子華廿年前已經講左呢個香港人既都市病
香港人係唔可以望住同一個唔郁地方超過15分鐘
如果唔係就會訓著

所以以前點急都好, 都要拎本姊妹入廁所
頂唔順既話求其拎支清新劑入去, 睇下背面D說明

買2手電話真係好污糟

玩到腳痺

屙緊屎覆你

放個清潔中既牌係到

會玩屎囉，電話就唔會玩

好急都要拎部電話入去先屙 無就拎kindle ipad就近是但一部

冇野禁下會唔聚財

會，屙緊

我就係on9仔

沖涼都用

玩到生痔瘡here

我會打j

你地屙屎果陣會唔會玩屎?

痾緊屎

你坐係個大口仔上面都可以跌個電話入屎坑？？

雜誌>漫畫>手機>iPad

會, 而且只會睇住連登啲POST嚟屙, 慣咗

一樣 我仲會踩住張櫈仔

乜有人唔會架咩

屙幾耐呀

玩到搭車嗰陣玩電話都坐到好似屙緊屎嗰陣咁

一時時

由有smartphone開始咁玩
未試過跌落屎坑
好多時仲iPad iPhone 一齊玩
你柯屎個身傾前手臂禁大脾 好難跌到落屎坑
但好神奇我條女同我老友都試過跌

會

未有smartphone前真係睇暈晒d沖涼液洗頭水d標籤

屙屎好悶，一定要拎野入去

多數拎ipad,試過拎結他

痾緊屎回post

岩岩用緊力個下 就見到呢個post

之前跌過一次 喊出黎

即使屙完都會喺入面一路玩唔捨得出黎

痴線，我用緊同一個pose 回覆

玩緊屙緊

到底有幾多人屙緊屎回post

利申: 屙緊

無電話之前
屙屎有咩搞

會
但屎應該要專心屙
坐得耐好易有痔瘡